可唔可以叫我聲牙簽哥？

唔好叫我牙簽仔

起身番工做狗啦